★60歲老坑申請政府ACO 成功率有幾高？

1000%

政府應該見到60歲以上，優先聘請，才配合政策

強烈建議60歲以上申請長俸制公務員即時批核，無需任何審批

老貓why貼柒婆淋病？你係咪 佢

佢話60歲一般市民有人請，咁首先當然政府做榜樣先

ACO呢d職位可以試行先

你想做？要擁護基本法

咁60歲老坑做警察呢? 假如佢過到體能.

政府成日叫私企/外判請老坑，但政府自己就唔請 （指普通中下級職位）

腦魔已經60????!

佢上高登果陣都50啦

why u know

lm